\chapter{Diseño}
\label{C4}
\section{Diseño general del sistema}

\subsection{Modelo del dominio del sistema.}
\begin{figure}[H]
\centering
	  \includegraphics[height=8cm]{./capitulo_4/img/logo.png}
      \vskip -0.1in
\caption{\footnotesize Modelo del dominio del sistema.}
\label{c4:md}
\end{figure}

\subsection{Matriz de rastreabilidad.}
\begin{longtable}[c]{|p{4cm}|c|c|c|c|}
	\caption[Matriz de rastreabilidad.]{\label{c4:mr} \footnotesize Matriz de rastreabilidad de las clases del sistema.}\\ \hline 		
{\footnotesize\bf{Clase/Caso de Uso}}	& {\footnotesize \bf{Nombre CU1}} 	& {\footnotesize \bf{Nombre CU2} }	& {\footnotesize \bf{Nombre CU3} }	& {\footnotesize \bf{Nombre CU4}} \\ \hline 
Nombre de la clase 1 	&		X			& 					&					&   		\\ \hline 
Nombre de la clase 2 	&  					&			X		&					&		X	\\ \hline 
Nombre de la clase 3 	&					&					&					&			\\ \hline 
Nombre de la clase 4 	&  					&					&		X			&			\\ \hline 
\end{longtable}


\subsection{Descripción de las principales entidades y/o clases.}
\begin{longtable}[c]{|p{4.5cm}|p{11cm}|}
	\caption[Descripción de las principales entidades.]{\label{c4:de} \footnotesize Descripción de las principales entidades y/o clases del sistema.}\\
		\hline 		
		\bf{Nombre Clase} & \bf{Descripción} \\ \hline 
		Nombre de la clase 1 &  Descripción de la clase. \\ \hline 
		Nombre de la clase 2 &  Descripción de la clase. \\ \hline 
		Nombre de la clase 3 &  Descripción de la clase. \\ \hline 
		Nombre de la clase 4 &  Descripción de la clase. \\ \hline 
\end{longtable}


\subsection{Diagrama de clases.}
\begin{figure}[H]
\centering
	  \includegraphics[height=8cm]{./capitulo_4/img/logo.png}
      \vskip -0.1in
\caption{\footnotesize Diagrama de clases.}
\label{c4:dc}
\end{figure}



\section{Modificaciones al modelo del sistema}